番工好辛苦呀

做到隻狗咁先得兩萬幾，工時又長，企到累啦，我平時我番工又遲到又早退又射波，食兩個鐘飯先堅持到落去，我想放大假去玩

我養你